點解啲派錢post仲可以有咁多人推?

玩一兩次都仲過癮
玩咁多次仲上到熱門係點

連登仔真係智力創意力低下

睇完依個post個樓主 你就會知道點解咁多人推

有啲玩下抄曬個post留名既id都叫有創意啲, 但某啲會員真係零價值, 同bot一撚樣